終於諗到點解啊Sir做野唔洗人教

啊Sir如果咁受教就一早有大學讀啦

呀蛇做野唔使你教

SIRI做野唔洗你教

啊Sir讀書唔洗你教